疤塞主場熱血晉級8強係100%

想當年對住大鈀黎都可以熱血反cup

蝗狗唔認黑哨都係100%

做乜春姐你
要講出去開post講啦
呢到係疤塞晉級支持區

小花仲係咁狼射就難講

12碼比佢射到入為止

12碼佢都未必入

咁樣十二碼數目多過藍波啲罰波數目都唔掂喎